iphone 8 好撚多問題 想買既人追哂post先好買

大把苦主 自己睇

22號一拎部野已經屌! 做咩用一用就熱又倒水電咁
班ifan狗就衝出黎話正常
屌你老母 人地咁講得緊係有比較 之前D機都唔會咁先咁講架啦
六千幾買部手機竟然係用家就返部機港豬真係奴隸到無得救
仲有個個提起喚醒功能真係好唔撚準
有時放返低又會on display
D ifan狗實話OFF左個提起喚醒功能佢囉
屌你老母 成部手機所有function熄撚哂佢好無?!
乜都熄哂 又唔好玩AR GAME廢事熱
咁我買部2,3千蚊既機都做到哂啦
又用埋CHEAP貨玻璃背 再加維修費去搵錢
又整垃圾IOS整慢舊機逼你換新機掠水
又改走3.5mm又加無線充電 係配件理part再賺錢
ifan狗同打手食屎啦 APPLE已死架啦

唔好中伏呀想買既人 唔怪得今年無退貨
原來知道質素差 所以廢時會有大量人換

你收啦，無人理你

上年都冇得退喇

喂柒頭樓主你部機呢，屌你老母又開post 話部機人，人地問返你又唔撚覆，又要重新開post，其實你都幾撚柒

唔好理佢啦，呢條友邊撚到有錢買機

唔好再抹黑我地APPLE
iphone係唔會有問題

開心使用中

樓豬其實用緊屌米，唔好怪佢，唔開多啲post邊有錢買iphone

好多ifan狗出黎啦

就係用緊iphone8呀先達佬ifan狗
入左好多貨呀你 多謝你推post比更多人睇呀

iphone 8 人地要黎清舊零件咋嘛

有問題既全部都係用家問題，唔關部機事

係呢度講iphone壞話

第一次用iphone就中伏

唔撚怕 d 狗快d出黎同我推post 啦

但我嗰部無熱無倒水喎

有相有單先好講野，死*** 打手

佢講既問題一樣都無

一早講左iphone創退緊 ios唔穩定
反而android廠做得好 電襟用相機靚落足本

倒退緊

用左幾日都唔覺有你講既問題

訓撚醒未？ IPhone 6 用到而家仲好順，換粒電再用多三年

我無倒水/發熱，但用第一日已經hang機hang到要hard reset 一撳影相就hang機

垃圾iPhone 仲未行到MacOS

你唔識姐
我用得好開心

提起喚醒好準喎，基本上一拎上手打直個moon就得

又封多一個三星打手，呢個台就嚟得返idog同三星打手

IPHONE 6都叫順 一出6S就即轉機,6S好過6十倍
6我用唔夠半年已經不停RELOAD網頁,睇少少野都唔夠RAM

用左幾年android機,最近岩岩先換左ip8,用左幾日都冇你講的問題,收皮啦

成班炒家係到吠 影左單同機咪又話只係你機問題
成班柒頭入去我POST個條link追POST咪明哂我係咪打手
係咪吹水囉 入左好多貨個D咪諗住呃人接貨呀

一定係用家問題 不評論個別事件

iphone冇架啦
6開始代代都有問題

老屈post

An狗真係十年不變

完全無你講既問題

iPhone 8+ 啲聲好似奇奇怪怪咁
唔係平時咁 定係得我個部係咁

傻仔
第一手緊係有問題

我都係
但係唔好咁大聲，小心比狗咬

但係我聽錄音個啲聲都係咁

你同之前啲note7用家話自己部機冇爆炸，所以note7冇問題有乜分別

所以話用ios有時真係幾燥
有問題個時仲要頂埋你班ifanboy

仆街啦IFAN狗 都話有問題過熱架啦

爆炸啦

就黎飛機要禁iphone8

搭單講句 其實7plus都係咁上下

當你有一刻想買 iphone 自用已經係錯
落實行動係大錯特錯